咩人先會鍾意係廳訓教做廳長

認真討論
唔關無房訓事 而且係自己一間房
到底係咩驅使人寧願係廳訓

不過我覺得依啲人好自私亦為屋企人帶來不方便
你訓咗唔代表人地訓咗 係廳行出行入都俾人話嘈住佢訓教 明明係佢有房入去訓

明明係佢有房都唔入去訓

我有時都會訓廳

有時張床訓極都極唔到

咪出去換下位